仆街林鄭拆散好多情侶

另一半要移民了, 大家都知無了期的long d 唔work, 所以和平分手了
如果香港仲喺好似以前咁, 話唔定結局會唔同呢?

嘈乜姐, 鬼叫你窮無得跟埋去

本來香港好地地 搞到大家各散東西

散多啲我就開心 快撚啲散哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你仲係覺得關林鄭事?

到時淋病自己都拍下蘿柚就走

無晚餐,連做兵既機會都無埋

呢個啱

我know that feel
佢去左第到做野唔想返香港
不過我地仲努力緊

幾多歲？佢決定移民定佢屋企決定移民？佢做呢個決定冇考慮過你架咩？

如果唔移民係咪會結婚?

好後生 ?

移民咁大決定都無得商量？

一係好細個 一係靠父母幹 一係愛自己多過愛你

仲拆散好多父母仔女。

分手都有得怪明明可以結婚一齊展開新生活

佢屋企呀, 佢無經濟能力帶我過去

好細個？佢屋企人走佢一定要跟住走？

其實說穿了 佢未愛我愛到要娶我過去

結婚又得，伴侶簽又得。
唔好9up啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

自己睇穿左就好 move on la